“求救” 唔小心張USB啲資料delet咗，點先可以還原返？

唔小心張USB啲資料delet咗，點先可以還原返？delet個下已經立即還原返，但裏面啲資料無曬，有冇人可以救下我。。。點先可以還原返？啲資料好重要

.

try easeus recovery

去電腦舖復原你啲資料 容量越大費用越貴

巴打好有愛